\input{../notemp}
\usepackage{url}
\title{最新IT動向に関する特別講義 レポート}
\author{201311350 河原 悟}
\begin{document}
\maketitle
\section*{課題2 OSSコミュニティへの貢献}
これまでに、Lua言語アプリケーションを中心にOSSへコントリビュートしてきた。

\url{https://github.com/leafo/moonscript/commit/0d330c8416614c3337bfb9c321f1482ab5ab8093}

\url{https://github.com/leafo/moonscript/commit/a569774536a9e010ef50d7ab424a480b1fc51a46J}

\url{https://github.com/leafo/moonscript/commit/b3a13435414a2592fc3d336508e89287437c54cd}

\url{https://github.com/leafo/moonscript/commit/d8273d59855ec415718b5617f27beadb0ba322bd}

\url{https://github.com/kikito/inspect.lua/commit/ec524dfc6a89c51c95825372cef34856b5145282}

\url{https://github.com/kikito/inspect.lua/commit/3392fa6314dff8568327936ab0455b15ca1c95eb}

バグレポートなどもおこなっている。

\url{https://github.com/leafo/moonscript/issues/220#issuecomment-226418290}
\end{document}

